我擔心嘅唔係攬炒巴，係擔心佢屋企人同親人多啲

其實而家開咗個攬炒巴名，已經唔係擔心攬炒巴人生安全先，係擔心佢屋企人身邊嘅人嘅人生安全多啲，因為中共好輕用身邊人打擊當事人，頂住呀

支共好鐘意用人質同埋坐連法去控制或懲罰反對佢嘅人，攬炒巴喺外國當然唔太驚，但係如果佢啲親人喺香港或者其他地方，呢個就係一個大問題
希望好人一生平安